[黑警去咗邊?] 元朗燒完炮仗燒煙花

官商鄉黑